Bij het spelen van Follow my Leader zou Peter dicht bij het water vliegen en raak de staart van elke haai terloops aan, net zoals je op straat kunt rennen je vinger langs een ijzeren leuning.
Ze konden hem hierin niet volgen met veel succes, dus misschien was het eerder een feestje terwijl hij achterom bleef kijken om te zien hoeveel staarten ze misten.
'Je moet aardig voor hem zijn', maakte Wendy indruk op haar broers.
"Wat zou kunnen we doen het als hij ons zou verlaten! "
"We zouden terug kunnen gaan," zei Michael.
